突發！ 我正式宣佈！重新啟動！

Zarahn，香港流行搖滾樂隊。他們於1995年在紐西蘭成立，成員包括主音兼結他手周國賢、結他手黃曉暉（Goro，高佬）、低音結他手兼主音貝祖貽（Joey E-Pui，大J）以及鼓手貝祖銘（Jerry，細J，貝祖貽之胞弟）。樂團名「Zarahn」是來自於周國賢和黃曉暉結他老師的名字。

零七年之後再次出歌
大家一齊支持下本土歌！

推

今次會出兩首歌

第一首摩登土佬 係重新編曲林子祥首摩登土佬

Lm
Zarahn come back laaaaaa

14年之後再出歌
感動到哭成狗

推到有人聽

大力推薦天使呢首歌
All time favourite!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

周爸好靚仔

十二優隻碟好正 仲有藍雪糕

見到佢哋濕晒

終於播第二首歌重新啟動

重新啟動好正呀

周仔好似好耐冇出band歌咁 好似去返佢啱啱出道D歌嘅感覺

多謝高佬睇我個post

佢地有睇連登！！！
Zarahn

高佬

仲有佢哋style嘅摩登土佬都好正

高佬hi

我愛zarahn 呀！！

Hello高佬

等緊zarahn出碟呀

標題加zarahn易搵啲

其實樓主係咪高佬

太興奮 漏咗

一聽到高佬講就即刻揾個post

等左十幾年

天使

Zarahn 返來la
聽日兩首歌各大串流音樂平台上架

同好 師兄

快d找數

我播到連我老母都識唱！！

周仔

首reboot版正

等咗咁多年終於有ep2 怪誕城之夜My fav ep

沉在愉快時日越走越快

有料呀 師兄
好音樂值得分享

缺氧系歌手

希望出多d out of ctrl呢類

十幾年之後周國腎唱live都係搞唔撚掂
有錢仔真係正

如果感覺有顏色都正到屌一聲

期待猛鬼街正式出返

個人覺得佢呢兩三年進步咗好多

大師兄返嚟喇

可我共你的天，了解始終太少

聽live聽過一次 聽到毛管棟 正到痴線

BTW 高佬如果你有繼續睇 為咗你改名

不褪色也許一步不前 厭膩過後消失視線
最鍾意呢句

老婆鍾意 推

超感動 係Endy fans

係呀！
佢可以完美將啲高音、假音同走音撚到出神入化
唔知佢幾時係走音幾時係假音幾時係高音

早兩日先聽返天使同埋搖滾小學

係Zarahn fans

支持腎爸

由搖滾小學開始聽起

你個名

Push

Jerry之前去左做因航機師

如果感覺有顏色 有匙

推！好開心繼續出新歌啦等左好多年

周爸爸

駁唔到但都鍾意佢

腎仔最好聽的一首

我會話首首都咁好聽
你個名嗰首日日loop

好最意怪誕城之夜

Out of control最正！

由一聚妖怪統治天下
萬聖節必聽

幾多分鐘講

你呢

Zarahn!!!

幾年前跟佢聽 鍾意返周仔今次睇黎又可以認識更多

正

呢個正！簡直係童年回憶

快手subscribe

關佢有錢咩事
十幾年都仲未知聽腎仔唔係聽佢唱功

好耐冇聽過Zarahn呢個名

兩首新歌 登陸youtube

個名點讀？
有無N音

lm

之前睇銀河尾場有玩3部曲同離魂記都死而無憾，最後仲要guest出埋zarahn完場，最近諗住jerry生埋仔都冇望，而家

我 我不敢想太多

chow daddy

歌方面已經好
但唱功要加下油

佢唱天使嘅時候 有同我握手

咁正，淨係俾過cd腎仔簽名

咁聽條垃圾啲乜

感情啊屌你老母
識唔撚識咩係藝術啊弱智仔

算啦師兄 haters gonna hate

離魂記好好聽
有無同好？

繼續推重點

樓主係goro

打邊爐系樂隊終於熱身

推，聽左周國賢好耐，好想佢紅得起

國腎

離魂記同埋天使真係無得輸

Who.gif

係呀我覺得自己好撚型好撚清高 知啦 最撚正義成熟嗰個係你呀嘛

me上年spotify聽咗二千幾分鐘離魂記

同你睇同一場
唱離魂記原版同如果感覺有顏色

老豆死咗幾日之後 等陣random play咗
呢首以前完全唔知嘅歌
係街喊到仆街
除咗live睇過 平日唔敢聽
但真心好中意

係咪18年嗰場 我睇咗黃金入球嗰場

zarahn 既focus 唔係淨係endy

Goro 同joey 出d 歌，絕對係國際音樂節level 既好聽

希望佢地唔好再散！起碼出埋個三部曲先

腎腎

佢ig story成日po飛去咩地方

Too late😭

估唔到仲會出歌

猛鬼街
無名火起
steal a glass of white wine and fly away tonight
蒙羅麗莎
活門

呢堆歌嘅正式版本
終於有機會重見天日

順便求埋 甜品皇后

面對現實可怕

steal a glass of white wine and fly away

竟然係zarahn

Goro之前幫時間的初衷編曲

youtube 個rate好低
算唔算係冷門？

我覺得唔算冷門
可能地下街，目黑太出名，其他人冇特登搵佢啲舊歌嚟聽

離魂記唔係算新咩

支持下

都新嘅對比地下街嗰啲，但都講緊2012年出成9年前

我份人好簡單 有腎仔就like

如果goro 仲有追..
我想話俾你知 我連go glory都有支持..
雖然唔記得咗歌名但仲記得點唱
果陣得16 17歲成日走去聽油吧show..

夾埋三部曲都唔錯
希望鬼怒川出到專輯

Hh

師兄坐咗幾耐？呢幾年好咗好多喎
同埋周爸最正係成個package嘅視覺享受
睇佢嘅mv/music concert都好正好有藝術感

係 我係打手
我愛Zarahn 我愛高佬

你食開屎我唔怪你
繼續打啦

周生 推一推1

兩首新歌各大平台都上咗

當年喺堅道明愛嘅live

PUSH

佔中重新啟動？

期望可以 比你了解